盡全力支援前線

承擔最大風險嘅人，應該享有最大權力

好多在場示威者都係大學生，俾人拉左可能一世都做唔到專業人士，我明白大家都好驚，我都好驚前途都會盡廢

但前線呢班人，承受住比我地更大嘅危險之外

更加係一直保護緊我地

我驚，好撚驚，但大家同心嘅話，就應該幾驚都好，都要盡全力支援佢地，唔係叫佢地走

不抱怨，不指責，香港人，一條心

全力支援前線

團結齊上

支持前線！
光復香港！

團結不分化

停止指揮

不指揮，陪前線